淘寶最誇張買過啲咩？

我先 梳化

飛機杯

引體上升架

女朋友

牛扒，冬天先夠膽買

正體書（但係係翻版）

60Kg嘅實木電視櫃

親～記得給我們正評

GT尾翼

見到標題順間諗到嘅野

樓

趕快拍一下幫你安排發貨哈

船

吊燈

全屋家俱周電器

零食
幾好食又平

識貨

單車
差唔多洗左十萬

啱插咩

依個價錢車都買到

屎

16kg鞋櫃

玻璃書枱

多肉植物
死左一半

後空底褲

notebook , 琴(幫fd買 果時住左係大陸一年 7層樓冇lift 俾1舊水就收買個速遞幫佢拎上去)

Sm用具
伏撚到

打字service
Scan 晒公司d 資料俾賣家打

見過人買龜蛋

真係孵到

Intex泳池，10米 X 6米，二百幾三百公斤，運費都二千幾

二手飛機杯

3x人仔十幾件
都唔錯

安全套

碌架床

買就不了，不過之前見到有得買飛機

立即諗起淘寶大閘蟹

BL H GAME
連初回限定正太男主抱枕套啊屌

唔撚敢出街買

爸爸唔好唔要我

冇出過事

圖

坦克

搖控

有人係淘寶買左架飛機

紙飛機？

個仔依家幾多歲？

室內設計加全屋傢私同裝修, 傢私仲要全部係訂造
佢會有人落黎度尺再出設計圖同你逐樣傾, 夾埋唔洗5皮野